呢條友同梓樂墮樓有咩關係?

係後面推佢一野

曱甴狗推周同學堆一二邊，屌佢有人唔做做曱甴
快撚D 返屋企，之後周同學頂撞一兩句，隻狗失控拎棍打同學，打中腦之後周同學暈暈地話要搵記者，曱甴狗驚比人秋後，同曱甴同僚講拋佢落街，話撞傷就無人知証明唔到，on9以為一層唔會死，想謀殺周同學

成件事出曬黎

警察唔知會有cctv？

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

似啦

依段炒晒車喇，唔好再推啦

雖然31 疑似影到周同學單拖上樓
但呢段嘢又係咩嚟
點解釋？